Привіт!) Все доволі лайтово.
1. npm install. Використовув Expo, для запуску команда 'expo start';
Можливо глобально треба Expo поставити 'npm install -g expo-cli'; 
Відкриється в браузері сторінка, можна qr код сканувати тільки поставити прогу на телефон Expo з store або на емуляторі;
2. На айфонах не протестив, не мав можливості.
3. Використовував png картинки, щоб скоріше, в реалі треба налаштовувати середовище під svg, всі іконки клікабельні,
якщо логіка там відсутня то визветься модалка.
4. Є деякі моменти у верстці, але це тестове, тому не звертав уваги..
5. Redux використав тільки для auth, так як більше нема для чого))
6. Форми textInput,Picker захаркодив так як це також швидше, та й не відомо яка взагалі повинна бути структура данних RestApi,тому так
7. Для Вибору часу використав також timepicker для прикладу бо не знаю, яке воно повинно бути.
8. inline-style прописані також, щоб скоріше.
9.Можливо, щось забув виправити чи доробити, але це таке вже...
8.Все, дякую) Маю надію, що ви це побачили та прочитали!)
